【又網上聯署】英國過百萬人聯署反對Trump訪英，批會令英女王難堪

原英國政府網上聯署連結 ：

反對Trump訪英：

同場加映 - 要求發起二次歐盟（返歐）公投（已完）

重有好多

===============================

【秒秒鐘上升】英國過百萬人聯署反對特朗普訪英 批會令英女王難堪 沒資格受接待 (12:59)

美國總統特朗普早前以行政命令的方式，禁止7個穆斯林國家人士入境美國，事件除了在國內惹起民憤和連串示威外，英國有人發起聯署，反對特朗普以官方身分訪英，認為其到訪會令英女王難堪，聯署人數已逾百萬，而且正不斷上升。

美國總統特朗普上周五（27日）簽署具爭議行政命令，限制所有難民以及7個伊斯蘭國家的國民入境，造成嚴重混亂，估計多達數百人被拘留。紐約聯邦法院周日頒布緊急暫緩令，批准禁令生效時抵美或在美國過境者可合法暫留美國，禁止將其遞解出境。

英國首相文翠珊早前到訪美國首都華盛頓，與特朗普會面並簽下1億磅的防務協議。文翠珊在訪問美國時公布，曾邀請特朗普訪問美國，更指特朗普已經答應邀請。

特朗普的外訪決定公布後，英國有民眾在英國政府的聯署網頁上發起聯署，指特朗普不應以官方身分被邀請訪問英國。
聯署指特朗普對女性存在偏見及粗俗，沒有資格由英女王或威爾斯王子接待，所以在特朗普任內都不應被邀請到英國進行官方訪問。

該聯署如果有超過10,000人聯署，英國政府就需要回應，如果聯署人數超過100,000人，國會更可能會在會議上就議題進行討論。而聯署推出僅1天，截至本港時間晚上約9時已有逾120萬人聯署，而且數字不斷上升。

英國工黨領袖科爾賓昨日曾在個人facebook上批評首相文翠珊，指如果她不壓後是次訪問及明確地譴責特朗普的行動，將會使英國的人民失望。科爾賓認為特朗普的行政命令違反了他們的共同價值，更使難民和女性的權利受損。

（英國獨立報、法新社）

轉自明報網站

trump trump d人好憎佢喎

全球多地示威

而家d報紙佬究竟仲識唔識字

屌你啦 唔比我黎

屌

左膠唔係好撚憎事頭婆

英國首相文翠珊早前到訪美國首都華盛頓，與特朗普會面並簽下1億磅的防務協議。文翠珊在訪問美國時公布，曾邀請特朗普訪問美國，更指特朗普已經答應邀請。

英國工黨領袖科爾賓昨日曾在個人facebook上批評首相文翠珊，指如果她不壓後是次訪問及明確地譴責特朗普的行動，將會使英國的人民失望。科爾賓認為特朗普的行政命令違反了他們的共同價值，更使難民和女性的權利受損。

中國主席咁壓迫人權宗教拆教堂點解又唔返對接見

嘩屌你呢個明報記者乜料啊
美國英國都撈得亂
英鎊寫做磅
押後寫做壓後

大陸人 ？

英國果度有咩錯

原文係訪問美國

係我打錯咗

原文真係夠膽死寫Trump訪問美國

證明多數人係未醒

陶傑已經講過呢個問題，底果浸都係種族歧視，雙重標準

1億磅有幾撚重

45359公噸

報紙佬好撚低質咁撚多錯字

英國好多阿叉